賭左都一段時間了 想分享下心水過肥年

唔講咁多
比勒費爾德 主勝
拉斯彭馬斯 主勝

少少想搏 比勒 -1
拉斯 2/2.5 大

炒3

All in 利物浦，完。

尋日估佢唔到啦 今日再比
史雲斯 和/主勝 買讓球 -1
哈特斯菲爾德 和/客勝

好 黎緊幾日再繼續比

鹿特丹期巴達 讓球+1
史浩克 2.5大
紐波特郡 +3